一人一個比人屈非禮既對應方法

正係諗到話自己係gay

點駁阿
香港女權

你望你個樣同我銀包入面啲錢先呢 八婆

叫定老母探監啦

又好似真係冇

屈鳩返佢偷你野，想揸你春袋

真係非禮佢 咁就唔算屈

留返同警犬講

留番同個官講

列作傻人發現案處理

引用樓主嘅提議 同一個男性朋友影幅咀對咀嘅相 然後鍾意係上面畫d 心心 and 寫住 xx love yy 根住放係銀包
到時被人屈 就打開銀包 show 張相比佢see
大聲喊住講 我gay 架嘛 你唔係老屈我呀嘛

即刻嘴佢一啖/jar佢個波 咁就唔洗比人屈！
(因為你真係非禮)

我可以幫手同各位巴打影相

即刻嘴落去
再大聲講鬼叫佢生得咁靚
係咁讚佢 話想照顧佢一生一世
有咁肉麻就講到更肉麻
睇佢仲會唔會知難而退

死肥西同廢老廢嬸就自行決定

反屌港女

仲有無手足有更好既方法